Objective（客观事实）：
今天学习了用mock假接口去给前端的demo使用，在大学期间我一直是负责后端的内容，都是我开发接口给前端的开发人员去使用。
今天我就变成了前端开发人员去调用后端的接口来渲染数据。这也代表这我向着前端技术的又一迈进。

Reflective（个人反思）：
我发现我的demo里面的文件位置放的十分的杂乱，有时候建新文件时候，总是会不知道要放到哪里，导致整个工程的文件位置看起啦很乱。

Interpretive（主观理解）：
从最开始的无从下手，到现在思考之后能够做出练习的情况，我觉得是一个很好的开始。现在已经到了去使用前端去模拟调用后端接口的时候，我知道前端技术也已经快要学完了。而这些都为了后面做项目的铺垫，所以为了之后能更加高效率的学习，我得去努力跟上老师的教学进度。

决策（Decisional）：
我会尽量让自己去在课后时间去学习，以尽量熟悉前端技术。